＜緊急物資＞想救前線命 一定要有！！！

隨身ＣＡＭ！隨身ＣＡＭ！隨身ＣＡＭ！

宜家班狗冇可能會比機會你睇ＣＣＴＶ
亦冇可能比你渣住手機影住走佬、救人、甚至被瘋狂打
好似太子站，記者唔在場被人打死都冇人知，
真正既死無對證

班狗隻隻都有隨身ＣＡＭ，點解我地冇！！！一個都冇
隨身ＣＡＭ拍到既一條片可能就救返一條手足既命！！！

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屎橋

一來貴，二來比差佬攞證據

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

捉你果陣都整爛左啦

推，可以autosave上cloud更好

Fa有得啦掛？

同埋宜家企係度都暴動架啦
口罩都有意圖犯罪

你有隱藏cam既叫做真相大白，冇就死無對證

呢句就岩聽
咁易被狗開到你個cam咩？
咁手機都係證據啦

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

記得尖沙咀激安百幾蚊有一部

特別係救人果班，你拍既片可能就係歷史紀錄

保密要做好
比狗搶到cam 都唔可以比佢地睇到片

係， 所以我建議係前線ＦＡ要有，如果呢２個月有極多ＣＡＭ，可以有更多珍貴既片段

突然諗返菲律賓人質事件

好建議